# 05 - プレゼントラッピング

(ソース: [Advent of Code 2015 day 02](https://adventofcode.com/2015/day/2))

## 説明

箱型となっているプレゼントのリストをもらった。すべての箱をラッピングしたいが、できるかぎり最小の量のラッピングペーパーを使いたい。

１箱に対する最小の必要なペーパーの量はその箱の全面と少し余裕があるため、最小の面の面積も用意しておく。よって、
`2*l*w + 2*w*h + 2*h*l + <最小の面の面積>`

`input.txt` にあるプレゼントにリストを使って、注文するべきラッピングペーパーの面積は？（リストの数字の単位はセンチだとする）

### 例

* `2x3x4` のプレゼントは `2*6 + 2*12 + 2*8 + 6 = 58` cm²
* `1x1x10` のプレゼントは `2*1 + 2*10 + 2*10 + 1 = 43` cm²

## 後編

終わってから、[後編](./05b_README.md)もあります。

## 結果

前編 : `1606483`
